鬼滅劇場版，炎柱死左！！！！！

去左日本睇？

劇透

哦

有睇漫畫都知啦，建議你應該打未死會多d人入來

On 999 劇透低能仔

@admin ban 啦

拉

大結局全部死曬

我

屌

唔係話上三都無份出場咩咁快死？

你爆出黎都冇用，我冇睇呢套就係冇睇

Ok

唯一一套劇透冇人屌嘅戲

#14 15

有條友冇死到架

遊戲王果個高汁

無-/-/-/-/-郎

都唔知係咪佢

男女主 佢2個fd 水風柱 都無死